汽油彈係咪工聯會慶祝六七暴動52週年既活動嚟？

好驚左派政黨同工會重演六七暴動，火燒傳媒人座駕

要求工聯會吳秋北、郭偉強、麥美娟、陸頌雄、黃國健岀嚟交代責任

工聯會係香港唯一有豐富暴亂經驗既政黨

警方應該調查工聯會

係咪都好
69更應該出黎抗暴政

曾德成係咪放過波羅？

肯撚定係工賊會

冇 佢派傳單
大紫荊勳章楊光就有

掟磚？仲用冷兵器抵你俾人拉啦
工聯會52年前已經用緊火藥啦

Ok

跑馬地又有一單
遲啲會唔會燒埋商台主播

三毛唔敢推PO

6月7日慶六七

Fxxk 工聯會民建聯

今日六月七號，懷疑有組織用行動去紀念六七暴動